[頹食] KFC繼鴛鴦桶飯之後又有新野

仲有三蚊coupon繼續有

係咪已經冇咗舊鴛鴦桶飯?

冇炸雞 就屌出聲

樓主post嗰個新飯取代左舊鴛鴦桶飯

燒雞先好食

垃圾職員係都要放扒之後先例汁 屌佢老母

整到扒被汁浸住

仲順便加咗價 要$31

點解成日聽呢個桶飯但永遠餐牌都唔見？

呢啲推廣冇show係餐牌架

唔係間間有

19蚊窮撚飯呢

R5 hidden menu

星期一食都仲係兩舊雞扒
今日食已經無
兩舊雞真係好抵死

What

A305 送葡撻正啲

屌，明明話係炸雞佢比左燒雞我

連普通桶飯都加左$0.5